80後一定係「乖乖龍地洞」

中學一定跳過。扮日本仔

如櫻花盛開到落下

咁先有氣氛，做大媽幾爽，開著部機爆你又唔會比人拉

如菊花正開好似係陰莖軒介紹